rated r

你係我嘅海🌊💙

我呢

老婆 情人節快樂

你胖虎

你知道我不想離開
你知道我有多無奈

我係你既狗

太陽就快要消失在海面

我以為我的溫柔
能成為你的宇宙

屌你

咪亂講

你看那～～～～～～～

好好聽㗎

轟轟烈烈最瘋狂！！

我們要笑 笑死在海邊

我夏了夏天

討人厭的x

腦袋裡一片混亂

把啤酒變成了空罐

你知道當你需要個夏天我會拼了命努力

所以是最自在的

喜歡寂寞？？？

正哭著等我

會𠱁你開心

我知道你才是這世界上無與倫比的美麗

rentre pas dans ma tête......
tu vas te perdre

喜歡寂寞？？？？？？？？

受傷了誰都會哭泣
哭完了別否定過去
快來的美好的都還在這裏等着你

....... 唔想覆 尤其是錄音

ching你係咪發姣。。。

係無與倫比的美麗呀

但人哋好努力做緊啲唔使做嘅

喜歡喜歡寂寞？？？？？？？？？？？？？？

唔係囉 好好聽㗎
呢首係失戀歌嚟
我係打算要你去聽聽到洗腦

你失戀？

係
不過戀唔戀青峰唱歌都好好聽!

其實毒撚一個仲開心

幫我照顧佢
乖乖哋等我返
對佢好啲唔係我哋斬你
放心我會斬自己先

真係好撚on9個心諗 公式對話

oh........ 任時光xxxxxxxxxx你～～～～～～

唔覺

你胖妹

題 ps kaiboard用家

我野口同學嘰嘰

你係小白汪汪

唔瞓覺？

我婚紗小天使

你連登大魔鬼